香港末日將至

1）全國都封關，許出不許入；香港不封關
2）全國醫院不收症；香港醫院收

如果你係新感染者，你會去邊度？

根本大陸仆街政府呢一著，就係想將所有武漢肺炎既病患由全國各城各省各市各縣迫晒黎香港，即係香港係棄子，棄香港保全國。一個人口密度咁高既城市，如果有以萬計既感染者入境，香港700萬人等死罷啦。

預計「全國封關香港不封」既消息傳開之後，會比一段時間新感染者黎香港，之後香港就會封關，將所有感染者contain係香港。

咁你班香港人都睇唔明，人地講明係戰爭模式咁打，即係捉一盤棋，以全國既格局去做病毒圍堵 （containment），咁搵邊個城市做犧牲品？親疏有別，全國各地都有中央高官既自己人，要犧牲當然係犧牲香港啦！而且仲有班白痴狗官、藍絲同建制派，比人當condom都唔知，仲講咩「大家都係一家人，唔可以封關既」，仲有啲黑警係微博係咁呼籲佢地啲內地粉絲黎香港醫肺炎，話「香港的大門永遠會你們打開」，真係話你on居怕你嬲。

醒未啊

P

Tui

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

推

係咪應該#逃離香港

其實係
但隻病毒你講得出嘅地方已經中

得返2，3日